各位住公屋手足, 快查查你有無被登記做選民

因我都60後, 咁你知我老豆老母幾大
點會佢地會用[英文名]去登記左做選民

剛剛問下佢地, 我再查一查, 原來全部被登記左
我原本打中文名入, 話登記係用英文名.....
佢地點會填表用英文名

快D去查, 吊你老媽, 我另外D FRIEND 又係公屋被登記
我已叫我妹, 24號一早捉佢地去投
要查係下面LINK
快